有無巴打玩過九龍魔法陣

個人認為最好玩既單機game之一

又多香港地名 夠晒地道

搞到而家心郁郁想down返黎玩

桃木劍

諗起就嬲 隻game要手動save
有晚衝左好多任 點知打王死左 返返去得返1x lv即刻棄左

我記得我落左下水道 跟住出唔返黎就del撚左
死on9 game

未玩過

咩驚黎

rpg maker神作黎
小學雞果時玩
仲有月藍 無可能唔玩

仲有keep隻game係電不過未得閒重玩